女仔被打到訓係地 再被盾壓腳

五點發夢
當時雞嶺果邊唔夠記者
亦冇人有機會影到

狗衝亂打
一堆人訓低 狂毆 盾壓
唔拉 只打
有兩個人暈低 比人救起抱走

一身椒

惡夢

點都好 齊上齊落

洗椒大法
bb洗頭水加蒸餾水

be water be safe

手足要保護好女孩子